====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ces études ont été à la fois enrichissantes et insatisfaisantes , car la cohérence de ma ville natale , la manière dont on n ' y avait pas séparé l ' herbe et le béton , le sable des plages et l ' asphalte des rues , dans le tracé de son plan et le choix de ses formes , n ' avait pas d ' écho dans l ' enseignement délivré alors .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

